有黃色經濟圈，幾時組織個黃色同住計劃？

原因唔洗多講，屋企有藍又無錢一個人搬，咪合租囉。

罷工唔好喺屋企咩都唔做！
聽日11.14三罷18區集會！

留名

同問 日本啲share house咁

推到有得唔得

夾其實都可以啊

夾個大單位

可唔可以搵個非藍業主

無謂畀藍絲賺

好有需要留個名

留個名

幫推

首先要有財主有屋出租

實岀事

推，分埋黃藍酒店先？

藍：
大鴻輝集團：灣仔Indigo酒店

黃：
半島酒店

其實可以再細分物業管理公司

大學宿舍咪係囉